有無巴打覺得其實初代龍珠好睇過龍珠Z？

悟空細個既歷險故事同周邊發生既事有趣好多

同埋佢傻下傻下好好笑

真係好有探索同冒險嘅感覺

唔覺

各有各好睇地方既

細個嘅風格係冒險同搞笑，大個就比較偏向格鬥，各有各好睇啦。